聖誕前走咗去搵ex

臨近聖誕節 走咗去搵ex
以前我好珍惜佢嗰時 佢當我係草
前嗰陣大家畢業分開咗之後幾個月 佢話好後悔
但我嬲佢所以冇理佢

最近我去咗搵返佢 但又怕佢冇變到同以前一樣
我應唔應該約返佢出嚟睇下點

約出嚟中出好啦 咪撚復合

未發展到咁遠

不甘寂寞姐你係

當係搵人陪下自己? 我怕最後大家都唔開心

但你唔係覺得好過on99咁過左聖誕節咩

咁應該一定嘅
不過其實未必約到 上次佢搵我我發左佢脾氣冇理佢

何必仲要糾纏不清呢?
男人老狗，一就一，二就二啦。

下次會更好